今日你班戰線打卡撚，搵撚到你拉，屌你老母

我勸你就出post道歉，知你班自私撚打完卡仲去OP

做人做豬，自己諗拉

做乜鳩

篤灰，參與暴動？

呢啲港豬無救

同食蛋糕嗰班一撚樣

呢d無聊野咪擺上來影響風向
得閒就上twitter retweet野

酸人多鬼怪

醜

唉
屌佢都廢事

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

阻撚住哂

好撚柒

好嘔心

on99

太空人

如果佢地出黎道歉就算啦
唔洗搞大佢

人地打生打死班撚樣係度打卡
點解唔係佢地比人塔

拉咗呢啲先啱㗎喇

全部都好樣衰，狗都唔屌